「真人真事」 自以為player既我，竟然沉左係個sp到

記得我係20歲開始搵到第一個sp,個陣時好興用wechat搵附近的人。

「hi,有冇野做呀？」都係用d咁悶既開場白
「不如落樓吹下水」見佢冇覆我再add佢
「好呀，邊到等」
好神奇地約左個女仔出黎，當時已經係夜晚10點，約左係樓下公園見。

睇相見到係個普通mk妹，長陰遮左大半塊面，係人係鬼等陣咪睇到。

已經唔記得左當時緊唔緊張，落到去坐左陣就見到有個女仔行過黎，短褲仔露左條白滑大腿，個樣都幾靚，心諗唔知係咪佢呢？
即刻wechat佢，電話相認完，佢就走左過黎坐。

「點呀，約我出黎吹咩呀」估唔到佢把聲咁嗲，一定好淫
「想見下你姐」
「你又唔識我，做咩想見我 」
「見靚女係人都想嫁啦」
「你一定係成日咁氹女仔 」
「淨係氹過你」
後生既女仔幾句說話就可以氹到佢心花怒夜

兩個愈傾愈埋，我就咁錫左落佢到。唔知係咪mk妹特別有經驗，主動申左條利過黎，一邊車一邊申手去摸佢個胸

「喂，你傻嫁」佢比打左我隻手一下
「你太靚，我引唔住」
「下次先啦」
下次先？即係掂啦。

跟住車多陣就送左佢返屋企，係樓下仲錫左我一啖

「sorry ar 我今日咁失禮，因為你太吸引啦」
「傻瓜，下次唔好啦」
「好野有下次，咁下次上黎我屋企坐下好冇」
「下次先算 」

大家都知入左u話走堂就走堂，所以好易抽到時間出黎。
個朝訓到中午一兩點冇野做就wechat佢
「自己一個係屋企好悶呀，上唔上黎」
「上黎做咩？」
「上黎做上次未做既事囉，好唔好呀 」
「衰人，你屋企冇人咩？」
「 冇呀，快d上黎啦 」跟手比低個左個地址佢

等左大半個鐘都未上到黎，正諗住屌柒佢，門口就叮噹叮噹。

「 終於黎啦咩 」望住門口呢個嚫妹，著住件緊身白T 排球短褲仔。真係即刻硬曬。

「開門啦，做咩發夢呀 」sorry,我岩岩真係呆左

一入到屋，我已經乜都唔理，推佢埋牆不斷同佢濕吻。

兩條利互相攪動，加上少女身上獨有既香氣，令到我更加興奮。

為左等佢更加有feel,我慢慢錫落佢條頸，錫落耳仔，仲成條利申入去奶。
「嗯。。嗯。。。。又話過黎係吹水既」
「等陣你咪幫我吹幫囉」

一邊錫一邊除左佢既T 跟手除埋佢個bra
細細粒lin頭，仲要係櫻花粉紅色，真係想大大啖啜住佢。但係為挑逗佢，我特登唔錫落去，反而係佢lin頭位置打圈，等佢有種想要又得唔到既感覺。

「做咩呀你，好痕呀」
「咁係唔係想我停」佢輕輕咁搖頭
「定係想我啜下佢」
「唔知呀」
「唔知我就停手嫁啦」
「係呀，我想要呀」
我即時大口大口啜佢粒lin,另一隻手也不閒著
開始慢慢摸申入佢條褲入面。

「點解咁濕既？你個咸濕妹」
「你囉，仲問，係咁搞人地」
「咁比你搞返我囉」我捉住佢隻手提住我條撚。
「嘩，咁硬既」我慢慢壓佢個頭落我條野到。
「乖，幫我含下佢。」
佢真係好識玩，一隻手捉住條撚，一隻手按摩你袋。望個佢個咀仔係咁吞吐我條撚，個刻真係好enjoy

「嗯。。。。好正，你成日幫人。。。含嫁。。。衰妹」比佢含到我成個人軟曬。
「邊係呀。。」佢一邊含一邊講。
算啦，都係唔好問咁我，我想佢幫我含多d

含含下醒起冇買套，我個陣仲係淆底仔。我問佢「我不如落去買套」
佢竟然扯住我，唔好啦，直接黎啦，我忍唔到啦（當日佢真係咁同我講）
唔係咁正呀大佬，有冇淫成咁呀我心諗。
用條野係到磨左兩磨就一下插曬落去
「好緊呀。。。好正，差d忍唔住射左」
「呀～～～你好大條，插到我下面好脹呀」

唔知你咪後生女既關係，佢下面真係夾到我好緊。
可能我試過d生過仔既西，個對比真係好大，夾住你條野好似唔想比你條撚離開咁。
「啊～～～你頂到好入呀」
「咁我日日都黎插你好唔好呀」
「嗯。。。插住。。。唔好抽出黎呀啊。。」

抽插緊既時候緊係不忙要濕吻啦，濕吻呢個活動可以令成個做愛既過程昇華，即時唔抽插，我都要打車輪。

慢慢錫到兩個愈黎愈放蕩，好似想佔有對邊既一切咁，我愈錫愈落，錫佢條頸再錫到落佢個胸到，好似bb仔咁係咁吸佢粒lin

人地話男人係狗公真係冇講錯，真係成隻狗咁，一邊屌一邊啜，務求女方去到最興奮既狀態。

「爽唔爽呀」
「好爽呀，你條野真係插到我好爽，我唔得啦。」
「我就黎射啦比你夾到」
佢聽完之後佢即刻推開我，之後用個口幫我吹

之後比佢吹多兩下就射入去佢個口到

「做咩比我口爆既」
「我驚你射入去呀」
果然係mk妹，幾識玩。我本身諗住抽出黎射落個身到，佢就比我口爆。
呢個a級要長keep
執完手尾就送左佢離開。

講左咁耐我都未介紹自己。
你地可以叫我呀jack,呀nick.呀tom
係網上面我有好多個名。
其實我又唔算好靚仔，又唔算識氹女仔，我成日都諗唔明點解我會約到女。
不過唔緊要啦，有得食咪食囉，最起碼當時係咁諗。

而岩岩屌個個女仔，我到依家都唔知佢叫咩名，因為只係扑扑fd
直到有一日佢拍拖，我又唔知，照add佢就比佢男朋友串我，可能以為我係d狗公掛，咁我就冇搵過佢

冇哂貨啦？

夜小小有時間再打

記得讀中學個陣都仲係個好純既男仔，拖手錫錫已經好開心，當時邊識咁多溝女技巧呀，flirt女吊佢引個d全部都唔識，以為對佢好已經好足夠。

但大家都知女仔只會覺得你悶，會唔知足，最尾受傷個個咪又係自己，所以開始唔做咁多野，讚到佢天上有地下無，只愛佢一個，但同時比佢知道你有好多選擇。

「今日同candy出去睇戲，不過都係同你睇開心d」
「下次比我知你再同其他女仔出去就唔理你 」
即使你個人幾好都唔夠，人係中意爭野玩，等佢有種想贏既心態。點解比賽要分第一第二，因為落得場個個都係想爭第一。好玩在d咩？証明佢地未夠班囉，個種優越感

瘦田冇人耕，耕開有人爭嘛。

咁你會問，邊會由毒撚一下變player呀。咁當然我都衰過唔少次先慢慢開始識玩呢隻game.我一直都覺得拍拖溝女同其他野一樣係要學嫁，即使你幾靚仔幾吸引，你溝完條女點keep住佢對你死心，都係一門學問，你要知道世上總會有人比你更有優勢。

如果得閒可以多d同我吹水

d冇乜印象既我唔講太多啦。

如果跟住落黎覺得太假或者太痴線，可以點甜故睇，因為我都覺得我既經歷係好誇張。

個陣係grad左冇野做，自己就膽粗粗開左間鋪頭仔，估唔到之後間鋪頭竟然變左我既炮房。

個日冇乜客悶悶地就係forum開左個po搵sp,內容大致如下
「廿幾歲小鮮肉想招al/sp,180高幾靚仔
想搵個夾既sp長keep
鐘意大家互相了解後再約出黎，
當然你心急想即刻要既我都可以」

可能你覺得成日都見人開呢dpost,或者你都開過點解你冇既。
因為溝女最重要係耐性同時間。
你可以做既野就係等，當你等到你先可以施展其他技巧。

你收到一個短訊
「係咪真係靚仔嫁」
「加我wechat比相你睇，wechat:.......」

「收到mandy的交友要請」
mandy呢個名會係之後不斷出現仲會影響到我好多野。

「hi,mandy」
「咁快加我既你，好得閒咩？」
「係呀，今日冇咩客，你呢？」
「今日放假，冇野做上uwant見到你個post咪pm你囉 」
嗯，唔係hea覆應該有機會既。但係呢個時候大家都仲未知大家咩樣，所以我唔會講咁多廢話，快d交換相，大家岩既先再傾廢事曬時間。

「交唔交換相？」我問
「好呀，你比先 」

「幾靚仔喎」重申我唔覺得自己好靚仔
「哈哈，你真係客氣，你呢？」
「我搵搵先，唔包靚嫁」

睇完張相。。。。。。。
我個刻感覺係，咁靚都要搵sp?

oh,冇人睇啦

無文點睇

跟住呢？

今晚有

何謂今晚？
老母定文？

你老母都幾靚女

加速啦

無啦

咁你total 食左幾多女

快啦

文呢？